3M食水filter其實用完有冇得回收架？

好似唔見官方有此計劃，都好浪費資源姐，佢其實應該回收返去折走入面，清洗消毒個膠殼，裝返個全新嘅芯入去，又再賣得，但其實可能一拆就爛，或者要處理太高成本，我都係靠估，成支嘢掉真係會製造好多塑膠廢物

假芯便出來